其實COSPLAY女女 1Q幾錢

一碗細蓉幾錢?

幫佢執到d相靚一靚自然有service

睇醫生幾錢?

多數1200 好d要千八 500有肥婆

邊度揾？直接問佢1q 幾$？

要執相執靚即係條女唔掂啦

肥婆

搵人gay佬屌鳩樓主1Q幾錢

唔洗錢
好似我如此有型
拎住部大牛龜單反
行埋去問可唔可以影張相
識左佢一陣就會自動幫你含撚

明星幫雜誌做model都要執相啦
可以執下光影位 執下色
唔一定係豬排執到女神咁

CHING 食開?

上次開佢5000 比佢放左上fb公審

邊個?

唔講啦怕比人起底

抵啦

5000係唔係比得太高所以屌你

可能我太肥 唔知
明明問過有人試過

搞到我而家唔敢上fb了

想認識cosplay學生妹

唔洗錢
好易溝

Ching教ok

黎m後可約炮！